(1020)真真正正行動Post

出面大量神探post 阻撚住正經野

不如聽日講下
如果班狗一開始就派狗守地鐵 街頭 狂拉人
其實好難聚到人
定係先發制人 趕狗 ？
因為班狗見多人就會走

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

難聚人點算？

不如大角咀,MK,油麻地,文化中心....

試玩 多路夾攻tactic

5隊x10000人，popo一定應付唔到

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

請入來下載更多文宣！

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

[建議] 遊行唔想再陣地戰其實可唔可以咁做？

無人理

咁收皮啦 繼續出去查案

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

pish

今日見！

班狗會放情報犬隻混入人群
之後有班喬裝狗刻帶風向
去附近有報防嘅地方搞事
務求引手足照劇本做
所以如果性格比較衝衝子嘅
要先諗下分析下 獨立思考
唔好再被狗利用

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

11月9日：7區開花！香港人反抗！